lihk update

如果lihk下個update 唔小心變左lihkg點算？